差館俾人圍咗成日，一哥竟然唔出嚟講嘢？

盧偉聰，李家超，林鄭呢？

龜縮啦有撚膽岀黎咩

前一哥禿鷹都出黎，條盧狗就龜縮

瘀撚到咁都得

同支那一樣
搵d環球時報之類既旁人代出聲串串貢
搵番前狗公出黎開聲

所以咪話班前線一定燥到仆街

講多錯多

香港警察一哥好野!

長糧我拎晒
磨心你受晒

二哥啲百份之二百呢

D白衫仲要專搞藍衫老婆

䆁放盧蛇

盧狗仲廢撚過大監，
佢上一手都起碼會吠幾聲等主人開心下

自己個環頭俾人圍 顏面何存呀

出黎喇比卡超